3萬幾歎頭等飛歐洲 有冇人會買， 係咪平過里數換

🎊 3萬幾歎頭等飛歐洲！好想坐呀呀呀呀~🎊
【出發日期】9月20日～12月20日
【訂購期間】即日起～8月11日
【訂購網址】
【優惠詳情】
坐頭等=天價？絕對唔係呀！依家話您知3萬幾蚊就可以坐頭等飛歐洲，仲係阿提哈德嘅公寓式頭等，價錢仲平過國泰商務喎，點會唔心郁呀！小小編今次搵到張頭等歐洲爆平機票，東京來回倫敦連稅只需HK$36,927起，合共4程頭等，價錢比香港出發平成萬幾兩萬，仲可順道玩日本添！阿提哈德嘅頭等榮獲Skytrax 3大殊榮，實力超班！A380客機有得享受空中淋浴，可以喺4萬尺高空沖個靚涼！人一世物一世，必歎呀！

影片來源：Etihad Airways
‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥
📍東京✈倫敦📍來回連稅 HK$36,927起
‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥‥
📲 全新「又飛啦捕票器」App V2.0，一有新料，手機即響！立即安裝：